11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

TLDR
112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

推爆佢

甴近平

毛甴東

甴大大

push

推

11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

準時見

推到甴近平見到

甴近平仲未睇到

曱甴平

112唔出唔係香港人

55